英國會議員Neil Coyle：中國正放棄假裝履行中英聯合聲明

Push

推

訓左幾年

On9先信支

日落國當年被鄧共大到

英國

當中英聯合聲明失效

當年希特拉都係

以英國龜速可能要等多陣

唔緊要 最緊要肯做

上

假裝履行中英聯合聲明

glad that you wake up

信希特拉只係想收復萊恩河

希望 大英帝國 再次接管香港